美斯踩對手腳踝，球證睇唔到，繼續保持巴塞0紅牌紀錄

無限放大有意思？人哋乖乖仔嚟架

冇意的

我鐘意讚美斯0紅牌

你淨係放呢張圖做乜
你放條 gif 出嚟睇哂前後5秒先再出嚟公審啦

比著幾年前霉西唔好老脾 一腳踢佢去看台 再掛喺魯營鞭屍添呀

唔過兩頁

君子到

唔會過到2頁

疤狗花迷同藍屍一樣 ： 我睇唔到

咩事

美斯點會做呢啲嘢
肯定改圖啦

sowhat
歐洲球壇都係鍾意佢

明眼人一睇就知係移花接木

好似話對手出手先

對手唔係智利佬, 美斯好似放膽咗

又唔過兩頁

gif le diu li?